原來他碌野太細 原來佢每日自慰

原來早洩你只可能 用一秒去開心

死開啦耶撚唔啱音

邊粒唔啱呀